如果我靚仔 一定會主動關心d豬扒

醜男溝靚女就成日見 但豬扒就無論咩男都唔會想關心

無限loop下，單身嘅豬扒只會越嚟越多，人生越嚟越灰暗

其實佢地內心都好孤獨 就算唔溝佢地 都比d溫暖佢地 希望各位靚仔行出一少步 同佢地做個朋友 就會令到佢地嘅人生開心d

你唔洗靚仔都可以去關心,加油ching

人人平等 愛人如己

樓豬=豬排

我係毒撚

好
暑假約佢玩下

可唔可以同你互含

tg: unseo

我趁經都有咁諗過 中學果時 結果我中學畢業後 個樣變左5成 願望雖然實現左 但我都係唔會關心佢地